愛國愛黨嘅人 入一入嚟

屌你老母 用你個閪腦諗清楚啦 所有嘢都咁撚美好
你老豆老母當年唔會游水偷渡都要死落嚟啦
個個大陸閪唔會爭住嫁落嚟啦
戇鳩 攝高枕頭諗清楚啦

最後 屌你老母 你可以出返去